坤 哥 嘆 唔 夠 錢 買 樓

吳業坤（坤哥）和張秀文昨日在荃灣廣場出席新節目《有樓萬事足》宣傳活動，談到置業計劃，坤哥坦言近年樓價飈升得太快，儲錢速度根本追不上樓價，所以寧願儲錢做生意，待情況許可時，再考慮買個單位給媽咪，讓她住得舒服一點。

現場邀請多位參與節目的嘉賓分享置業心得及計劃，其中被譽為黃金盛女的Inky表明已擁有物業，參加節目是想公開招親生仔。問坤哥會否考慮應徵？他笑言︰「靠自己儲錢買樓先，真愛慢慢去搵啦！」